ive hd ba 入恆管 你問我答

叻

點樣可以入到香港第一學府

讀書心得？

學費多少

Pound唔pound of your school?

仲恒管？ 恒大了

點解咁on9？

今次係咪撚狗post

努力溫習 我日日係圖書館溫到關門 有唔識就問下同學

讀ive個陣 gpa幾多

drop notes

未交下年入

cgpa3 上個sem0.88

你講緊咩

禾含

3

掉晒啲notes

其他ive ba嘅同學去向如何

其實兩間都唔差

賣保險 sales 讀sf topup 轉行都有

Yr 幾入恒大？

2